求下大家應走真係要走 坦白講場仗唔會一次半就贏

去到呢刻我相信大家都已經慣左出黎
唔會擔心過左呢期就淡 因為已經差唔多兩個月
你亦無辦法再令到中立/藍絲過黎呢邊 總係有人唔會改變 無論你做乜都好
而加真係保住自己最重要 唔會今日打贏就完
因為就算打贏 黑警走曬 政府都係唔會出黎妥協
相反 如果被捕人越多啲人越少就會輸
所以呢場係一場好耐既仗 你留得越耐 贏既機會越大
救得一個得一個
求下你地唔係戀戰 無人想睇到你地受傷 我地係唔會心痛對方更加係開心
我認我係垃圾唔敢上最前 要屌盡情屌我如果你地無事的話
但我更唔想見到你地受傷被捕

推

推
有義士俾狗 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

而加番屋企屌下我啦唔好被捕

agree bro

分區居民自發就識be water
次次申請左既遊行就堅守

講左d咩參透下

分區突發無得預早混入
遊行既人地可以預早準備

自己友中招咪返警署放左佢
根本警犬無成本

前線 我極尊重你地但同時心痛你地
諗清楚到底會否中左伏

唔係散水 階段勝利問題啦 每個星期都會出架 唔好戀戰
打得驘 打到佢地仆街 打唔驘 等下次機會大再打

推呀

不要放棄

其實每次呢啲示威都會令到附近經濟癱瘓，唔係無用

大家無需要死守

清場咪走囉

你地係最前 我唔會推都懶

真 死守咁多次 無邊次係有好結果 睇雨傘果陣緊加係反教學

push